今日機場好波，不分化不切割

今日好波，散得黎無人有事又停到機場運作
散出去鼓勵多d人，有fake news都唔怕，達到目的又安全
最緊要正面，咁運動先可以持續
散水黨又好，留守派又好，不分化不割蓆

堆

人安全最緊要因D 狗已經變成禽獸

明白到有兄弟想多人留，人愈多愈安全，
但有兄弟承受不了一次的拘捕或子彈，特別今日機場和理非較多，希望前線理解。
最重要今日停到機場運作，正面去思考才能持續運動

推

唔緊要，目的已達成，有d人都要返屋企湊女
總之就正面推進，各有各做